    Таск менеджер на Symfony4.Функционал приложения:
    Регистрация и авторизация пользователей с помощью email и пароля(письма на email зарегистрированного пользователя отправлять не надо). 
    Организовать авторизацию и регистрацию с помощью готовых решений для Symfony.
    Создание, редактирование, просмотр задачи. 
    Данные страницы доступны только зарегистрированному пользователю. Любой авторизованный пользователь может просматривать и изменять любую задачу.
    Добавление комментария к задаче.
    Страницы:
    Страница входа. Главная страница сайта, если пользователь не вошел в свой аккаунт.
    Страница регистрации. К этой странице есть доступ, если пользователь не вошел в свой аккаунт.
    Страница со списком задач(название задачи) и автором комментария к данной задаче (email) с максимальным количеством символов в комментарии. Если у нескольких комментариев одинаковое количество символов, показывать автора комментария, который добавили последним. Если к задаче нет комментариев, необходимо вывести no comments вместо email автора комментария. Очень большим плюсом будет, если данные для этой страницы будут получены одним запросом в бд, без дальнейшей фильтрации средствами php. Данная страница является главной страницей сайта для зарегистрированного пользователя. На данной странице есть кнопка \"Создать задачу\", при нажатии на которую можно создать новую задачу. Названия задач являются ссылками, при клике на которые можно перейти на страницу соответствующей задачи. Каждую задачу можно отредактировать путем нажатия на соответствующую ссылку.<br>
    Страница создания задачи с возможностью динамического добавления и удаления исполнителей задачи. Исполнителя можно выбрать с помощью выпадающего списка со всеми зарегистрированными пользователями. При выборе двух одинаковых пользователей и нажатии кнопки submit должна возникать ошибка.<br>
    Страница редактирования задачи
    Страница просмотра задачи со списком комментариев к задаче и с возможностью добавления комментария к задаче.
    Сущности:User(id, email(uniq), password)
    Task(id, name, description, status(new\\active\\complete), comments, author, executors)
    Comment(id, text, date, author, task)